[AN/IOS]少女前線[63]聯動進行，兩週年活動登入送一隻五星槍

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

禮服卡池復刻預定

週年登入任務，7日換面具換5星槍娘，列表請睇下圖

下期活動送人形（AUG?)

新手lm

【2週年福袋】即將到來！5月17日維護後~5月31日23:59期間，商城將上架可用現金198RMB 購買的「2週年福袋」，福袋內容包括：鑽石520、心智碎片1000、校准點券1000、2週年裝扮券、誓約之證、採購幣100！使用【2週年裝扮券】，將可獲得以下十件裝扮中的隨機一件！
裝扮列表：
DSR-50 - 紅牡丹（Live2D）
G36C - 夏天·煙火·向陽之詩（Live2D）
維爾德MkII - 暗影之王（Live2D）
湯姆森 - 惡魔獵人（Live2D）
RFB - RFB偷走聖誕節（Live2D）
79式 - 青丘狐
PKP - 淑女密令
OTs-14 - 櫻吹雪
JS05 - 玉簾草
CZ75 - 凜冬採集者
*以上十件裝扮獲取概率等同，均為10%

留名 本身仲念住返到去就開post

老婆鎮樓

好心就自選skin啦 留名

後面應該係新skin?

有重置但唔想課

好快有資料...

新一波禮服
idw evo3 可樂 9 45
微妙... 唔知仲有冇其他
上年5個抽+3個禮包

I∼D∼W∼!

EVO3

可樂？

9？

45！！！！

五星skin待續

45

lm

終於有新POST

出iPad 套?

玩左一年幾終於知道裝備既重要性開始肝裝

靚wor！抽！

想問問廚神型妖精你地會唔會洗走招技佢?

光環廢技廢 實際都唔會搵佢落場
用黎留念咪幾好

依家D王要打咁耐
打王隊帶咩妖好?

都係勇士/炮擊 睇你邊隻高星
聯動隻世拉都唔差但升星難
改左暴傷加乘公式之後狙擊都唔錯

講漏左
仲有改左公式之後既指揮傷害加乘仲變態過砲擊

新手留名

升星唔係改佢招被動觸發機率咩,主要唔係睇升技?

星級對光環影響好大
尤其指揮/砲擊呢類唔開技淨食光環已經好強
100lv計 砲擊3星開始每+1星就多11%傷
滿暴擊情況 指揮2上3多大概10%傷 4上5多20%傷
星數夠高會仲高傷過低星10技勇士

有9妹skin

準備課到抽到為止

源:

活動4-2咁難打D炸彈,我2SG 3MG一時清到一時清唔到

SG企咁前唔會好易撞到粒炸彈咩?
試下用AR隊會唔會好D

試下SG換HG

入坑一周年

試下AR隊，擺45姐放煙霧彈，衝到面前啱啱好殺死

我轉sghg3mg就易打好多，45姐我都試過，都係唔夠快清可能我隊既問題

g11 vetor
血包 45
g41

95 97 兩秒開技

搵支傷害光環SG?

開得技嚟都變爆炸頭

終於清到了

2散3機槍

延到1點

好多野未執好

模擬器更新唔到?

去down官網個apk

新個背景黑媽媽好唔掂...

仲有呢個想點

F1

新手想問 活動3-1打後有冇咩重要

無出過合作活動又要放埋落圖鑑度

拿下額外野，例如資料
無重大影響 但都幾好洗好用

分明無點撿
Download data果度既字係簡體
新介面仲衰過舊 仲要比人食左初級資料 無啦啦改9999上限

刪咗game半年留名
而家玩唔玩得落 我都唔記得我有咩鎗

玩得落 多左心智升級(即係改造) 關卡設計都多左野玩

改造要用d咩

咁可以hea 到更新
打喪屍冇散彈陣

打唔過唔好強求，啲資攞去造槍/練槍/賭妖都比3/4圖有意義

聯動勳章

新材料 每日都有得打

空降都未有 是咪太失敗

有咩用

宿舍家具/名片擺放，無了

掉西瓜呼叫門倉，iws配音實裝啦

完全通關證明

用Ar隊都夠清

改到好花

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

可唔可以po圖問要做d咩
重裝番

想問咩

睇下要賭咩鎗 改咩先

改m 4 同15先， 賭就遲啲應該會有up

賭完拎咗把k2
我睇下點拎改個資料先

喺模擬作戰嗰度

雲圖? thx
主線駛唔駛推埋?

雲圖冇錯，主線推得幾多得幾多

主線打到81 慢慢推下先
我fd話你早一個月回坑有mp7

冇PP19既話即刻去撈活動1-3

好 直沖 boss ok??

唔ok

Thx

沖唔沖埋e2先

唔係隻狙有出PP-19?

未改m4怕唔夠力

PP19好好用？

4＊手榴彈，高攻光環。 同埋冇得造

炸佢老母

wa diu今日4張圖透正好多

DSR, ZAS, 其他2隻估唔到
黑衫應該係維爾德? 黃衫真係唔知

結論得45同9想抽

zas個嘴好神秘

似係灰熊

4-3咁多條命..都係去撈左PP-19先

好Sexy

轉新POST推快左咁多

一來易搵咗，二來唔想開post

得416練好 fal都未升

好似1-3有。肝下先

活動嗰幾隻妖精掂唔掂？
應該留黎複製定自己食左佢算

今次抽完2/3/4星收手

得紫毛雙子叫好D

有冇人知fail 同clear演奏演幾耐，係咪又唔郁得

任拉唔嬲

EVO3係咪去返失溫撈好D?

自帶防彈衣既身材

thx, 咁全部食自己唔留多隻了

要死了

合作CAFE?

是。

好似係上海?

新手想問
M16係咪要金甲金骨 80lv先坦到0-2

4擴都得 但修多幾次

得綠甲 綠骨 已4擴 就快升到80

升住綠骨綠甲先

追金裝/升金裝都好燒資源，急唔嚟

改完版好多BUG...把活動手槍得十幾LV，金裝都著燈...

80級裝甲，只要其他四隻唔好太廢，就足夠五戰S勝，唔夠就餵到90級啦，一定唔會後悔

好 我再試下

有邊隻有得食自己?

原來啲妖有得換2隻,當我無講過

新手留名 無玩半年 見有新野回歸

AUG

希望勁 不過近日送既鎗都玩具向

全身得9 45同可樂叫想播
8黑似Zas

DSR 好撚正

DSR新年果個正好多 今次睇落去怪怪地

IDW抽爆

8卡肯定係IDW
416以外最有標誌性嘅槍

除非德皇繪師終於肯畫skin

宣傳圖最左邊個金髮傲嬌樣係邊個

維爾德

打面三連擊

可樂同9妹動晝好正.

45就

岩岩換返未重破圖..好正

可樂好正

冇幣唔抽

首充重置唔係唔課呀

可唔可以2d live 45skin
雖然2d live過往都係5星槍應該都係灰熊

冇得搖

貧乳先正

小維有冇搖

但件黃衫真係唔靚 如果小維出都唔錯
不過之前萬聖節大破都有搖 唔明顯姐

係dsr面前

本身都唔中坑

睇完個動畫想入

起45面前

維爾德 可樂 zas入禮包
dsr 灰熊 live2d

dsr連續2個live2d

2隻L2D唔是嘛

灰熊會後續實裝

求情報來源

陸服維護公告

idw 連skin都要癡住灰熊出

雙2D LIVE 但又係DSR

大波玩晒

DSR!

手槍雙妹

zas-m21

仲未有聖撈消息

流出消息都唔見有提過“撈”
暫時可以當無

可以睇羽中18號講咩

Zas高汁

//@nineo废人化:其实我更喜欢大破的，算了你们自己看吧

而家等台服放流喇

dsr個大破不得了

拍av咩

老維好型 zas都係原版好睇

都喺唔見嘴

Dsrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

又要all in

灰熊動畫正

小維型

我要45同9就得 其他留比人
DSR次次都係拍AV咁

我要撈mg4

其實有上次隻夠

又撈唔到多一隻

打日常出我未抽

ZAS 雷姆？
DSR

心口既薄紗都明顯透左好多
in反和諧we 7

好想要Dsr

歐洲or600抽

點忍

舊SKIN 冇人要.

雖然好靚
但唔會拎黎用囉
幾時先改炮狙啊

依家仲有無反和諧 ios唔知點解又變返和諧版

DSR唔係放起封面打丁用咩

原來是有聖肝的

造完可以即肝 前題係真係造到想造既

有書食之後都冇靠打關升lv

比心智升級食清光

睇嚟真係無聖撈

儲咗好多鑽石買雷姆

灰熊有得直接買
可以慳返唔抽

灰熊有得買咩？

我重裝之後好似未裝番反和諧
777 x4?

666

眼殘睇錯左可樂

光環！技能！

150係咪過咗龍

dsr 2個live2d 丁死人咩

應該會再修一次 無理由降0%
我估大約應該降20%命中 加至120

416...

drunk

冇可能
加到120幾乎只係普通突專 仲要得7秒..
寫住降0%應該係因為類似炊事妖精咁10技前都會有負面效果
150唔係冇可能 法官射速都係150

無留意敵人攻速 講起鐵血Boss 明天究竟會唔會講捉鐵血 好似上兩次之後無消息

有機會
不過上星期先更新完新版本
可能都要等夏活大型event先實裝

全槍種光環

唔知個掃射係點

射一次轉一次目標 可以打到後排

都要睇到時實際拎到先知

說好的日服呢？

有冇人已經買左福袋?

呢枝係嚟緊活動鎗???

中左聖誕RFB

閃電skin

我剩係中是但一個Live2d skin已經好開心

千祈唔好RFB，呢個我唔想要黑卡

我覺得自己是零
閃電得一支仲已經有skin

中左79式

pk p

二百幾蚊得黑卡

中咩 好似連登大部人都好非

呢套吸引啲

冇得去就自己整一個

79

CALL G LO~~

60%黑卡

考慮中

我成功中黑卡

一年一次 課啦

課就會課 但等我轉左運先抽 ok?

巴哈好多20%都中到黑卡

當中79好似幾多人中

直播放飛機中

唔想用200幾蚊買黑卡啊

你當買資源送黑卡啦

要相信自己 但我就係失敗例子

八哥愛好者上線了

屌，79

宿舍預備變成基地

睇直播既結論係咩散都無既話 應該換sat8

有skin一定要換

沒聖撈

閃電skin
本身已經有, 重點係冇閃電

少女前線 關門大吉

無啦啦整乜鳩少女前線2呀

倒米放送

真係執? 咁唔課喇

姐係好始崩壞2轉崩壞3咁
舊game既人就放置play
主力去曬新game到

屌呀又要重新開始練

搵來搞

真喺信不信由你

睇片完全另一個game黎

正常都係2條線 始終唔同類型遊戲
唔會敢去影響自己最搵到錢既 去搏樣未必做得起既
但真係無念過後果 搵錯時間來講

曾經的圖

2週年講出2

各種放送事故
WIN10更新，爆MIC，調極都唔岩音量同少前２

倒自己米真係西利

求問 排行榜會唔會重置?

........問Google 退返筆禮包錢算，反正你都出2

岩岩又帶頭盔 話有排都未出得
又唔同game黎

Apple有冇得退

二周年執粒

貼錢俾佢開發少前2 不了

少前 2應該唔係手機game掛
似家用機或者pc多啲

好心ym炒撚哂班策劃
2週年活動前放啲咁嘅料你都係想人收手唔課姐
死蠢到咁真係第一次見

款已退，手已收，祝大家好運

應該都有

算啦 之後持觀望態度 不過今次呢個消息真係出哂事
我睇NGA都有好多人討論

相信唔會 只會一直更新

變相好睇夏活既造化 搞得唔好又衰多兩下

宣布下年開ser定日服正式結業
等到頸都長

應該公報開服日期
應該6月有得玩

日伏定台伏好

點解係台服 你依加先玩緊係等日服

點解咁想玩日服

因為無玩開台服

台服有skin又有練度

琴日光輝都抽左幾下

冇416但綠毛 幼灰熊

咁咪玩台服

貼出黎就係想比你睇

thx 快d開啦 無野玩

大陸廠習慣雷聲大雨點小
連鐵血捕獲系統兩年都冇影
真係要出2我諗5年後啦

鐵血捕獲我覺得係睇劇情推進決定，羽中個故事行得太慢喇。

我都期待冬活後指揮官死左定重傷變埋人型?

白棋王后要2580鑽
買唔起，算

造造下槍彈我出去迫我排隊 屌你老母

多謝大家

五次十連得9妹。。。。

50抽有skin仲想點

有冇人同我一樣lag到傻

SERVER大爆炸，訓醒先玩

幾多抽？

聖造又唔中AN94同Ak12

23抽EVO*3 45 IDW 換埋9算數

觉得自己实力不行。风格也不够招人喜欢。除了本职工作之外不想再去琢磨迎合客户的喜好，本职工作已经很紧张也没有精力消化大家对立绘的反馈和意见。对不起，精力比较有限，本职工作之余想多画些令自己开心不需要面向客户的东西。之后的立绘类外包工作就不会接了。

維爾德g28以後沒有skin了

聖造一車車zas

自選揀ksg定an94好

KSG先 始終係重造

玩左幾百飛 ZAS同G41最多 想要既就全部都無

thx巴打

400幣全部傢俬

過兩日有重建up你唔試下先？

今日聖造炒哂啲白票

462兌換卷就齊2d
但出吾到cms 唉

而家係差9妹 有啲後悔課噉多落隻唔用嘅DSR

係ar先感覺到聖造，hg rf炒晒

但都係唔見an94

350造終於有ak12

自選5星，邊隻SG最好？

定睇定d等埋後日個重造先

福袋抵唔抵屌

要睇你中咩

算啦都係唔買
槍都無把，中skin都無用

造到過千核都係冇cms
我放棄 等三周年用真核揀算

中噠喵

I
D
W
噠
喵
！

聖核日

你有冇其他缺, 普建成本低D
D資ALL IN普建, 換SG應該好D

ios好撚多bug
用新5星傢俱仲會無限loading入唔到宿舍

唔怪得知入人地宿舍hang左

得返50白票，希望追埋cms

200 造應該只有30飛係MG式

AK12 RFB K2
都有出

依家差AN94

點名應該換SG12

仆街仲要月尾

仲要只係事前登錄
起碼7,8月先有得玩

7月一定唔得 不過新鎗幾正

支槍

支百式雪藏左好耐
連CV都已經有

好抵呀

直頭當你地係乞兒

鑽石都冇粒

AN94真係好索hshs

咁密實加個耳環仔

10次10連兩個9既skin

玩左大半年都冇g36c

FD list 堆真核icon

德皇都重係未出

我有三個

啱啱玩咗大半個月新手留名

兌換卷數嘛 308抽

真核換咗IWS會唔會好蠢
玩咗成年都冇佢 但係已經有SAT8

有愛就算換HG都唔算蠢啦係咪

IWS太難出，冇問題

150抽得一個skin
個頭而家好暈

等埋重建up先換槍

但中唔中live 2d
利申 17下唔中

都係等埋聖重造先再諗點用

幾時先肯修bug呀屌你 抽左套傢私番黎又唔撚用得

ios個傢俬bug?

係呀 一用新個套5星傢私就入唔到宿舍

我都係ios, 冇事wo

但我入你個宿會hang
利申 ios

咁我換換宿先

我係放齊一套就出事
放少一件都入到 唔知係咪隻八哥既問題

屌你老母福袋中撚左綠色長腳蟹 又廢又醜 十隻得兩隻伏野都中 根本唔係隻隻一樣機率 見好多台仔中佢

唉好撚燥 當做最後施捨比隻垃圾game

福袋中RFB 抵哂

Vector2d 係咪唔靚？

唔靚 佢拉到隻野好遠好細隻

好 換紅牡丹

中pkp, 感覺上原裝仲好睇過個skin

PKP 用緊浴衣版，冇諗住用其他

王子look果期都唔靚

g36都唔錯嘅

一直都係王子PKP

諗緊課唔課dsr

抽左兩周年未

抽咗500採 得45 諗緊課唔課

8黑換 唔好抽

聖核日果然係聖核日

卡爾m91/38會唔會太難出
睇日誌都冇乜人出到

忍唔住課

我咁大個仔都未見過四個金色

抽左幾多

260抽

裝備up條毛…三十幾飛一件五星都冇

260中都好呀.

台仔好多都要包底...

我覺得DSR 2D live 做得麻麻地

同感，600抽後 用卷換咗翻嚟

之後開始有啲後悔點解唔換9妹

抽到600卷都無9 真係幾黑

600抽你到底中咩

都好非喎⋯⋯

師兄追咩，又落咩式？

300x4，諗住清下資源

300x4=賭人999x4

要有目標地賭

覆完post，十幾飛出咗5星夜視、披風同兩粒高速彈

想要彈箱

我要骨

有冇高速彈同光瞄公式推薦下

＿

光瞄:230\80\150\80
高速:50\250\150\150

long time no see

實際上我一直都有睇POST 只係冇留言

+1

呢隻驚係唔係一定要拉槍拉得勁先可以唔死人仔

彈箱.....50/50/50/250，祝好運。

真係出多個，唔該

唔係 唔同敵人唔同打法

今晚 6264

但聖造炒左三百

只好一檔

一檔不如留下次 過百飛都未必有五星散

然而複製人都養埋感覺都係好大戰損

課長

差ksg

多謝課長比遊戲我玩

18張黑卡.應該可以有兩期唔洗追l2d,但skin都係要抽

課咁勁

諗返起以前900抽無G36C

咁快出埋8章夜戰
劇情係IWS同AUG 仲有FAMAS專武

，我隻famas

拆晒

現時情況

famas 伤害B 满级44 加金高速为64

1范围内 500%伤害 约320基础伤害
1~2.5范围内 200%伤害 约128基础伤害
2.5~4范围内 100%伤害 约64基础伤害

其實都幾難救

我個隻得23lv 前面仲有好多嘢升

一隻都冇留 唔打算升

等mod上神枱

中左幾多evo同idw

唔記得了

刷埋聽日就完活動 簡直哂時間

我所有槍都留一把係倉

終於刷到PP-19，可以完活動

嗚呀隻FAMAS無得救了

得4攻仲要無攻速加

依家專屬越出越濫
大多都係金裝+額外少少屬性就算

預你改造有雙專武嘛
奶一個下期改造

BAR都係雙專武但都係咁既樣
最搞笑係佢靠技二成功上位做資料榜成員 但兩件專屬都係對打靶冇幫助

除左ar小隊，有邊d值得改

除左idw 都可以改

優先次序呢

mp446同左輪

海盜=納甘>fn-49>1911=64

bar 係咪華而不實?

如果係要特登衝lv改，咁只係改手槍可以了。

因為fn 易取代?

因為手槍靚光環難有呀，唔夠料衝曬起碼都mod1先

未刷到PP-19 1-3好定3-3好

1-3

悠閒勢玩咗成年終於有兩隊滿級（雖然其中一隊隻AR15 mod3未滿

呢張真係勁靚
圖源：

重造有毒，勿試

2 造
得隻超級短

好耐未見過自己咁少資
8發6264 1把M590
剩低0快造

5飛ksg
收工

食花生
如果cms 有up都可以抽下

出擊都成問題

等裝備重造 完全無人有資聖肝

疊埋心水換ksg

有聖肝???
btw而家新玩唔知練咩鎗好

到底我今晚撈唔撈得切57

三下二檔

出左sp12

有排練

嘩 咁耐無入黎 好多人啊

據說8-1n可以一回合打5次狗直接撤退
聖肝新天地

雙空襲可以一次過兩隊

炸3場就用哂一日既回復量
每日燒指令快好多

左上落主力隊(MG拖屍/ZAS),右上落補給隊(MG補給/ZAS二號機)
4機場+2隊加埋有6步
行到去左下既機場用5步,落狗糧第6步
互換撤退,右上補給撤退

仲未打完DJMAX 4-3

正喎唔洗打兩場就退

一隊炸唔駛出狗糧

仲未打4-3 好消資

完哂聖造就到聖肝

我都要今晚沖關 4圖未打

請問今次聖肝有冇話有咩撈

聖肝唔係聖撈

聖肝係升lv?

exp x1.5

聖肝只係你入去打戰役關卡經驗雙倍，咁欠咩關卡既掉落限定其實都可以而家去撈既

至於特別打撈......最近應該未有計劃開了

打錯倍數

我好多鎗要升 入番坑之後d ar mg sg夾夾埋埋有十枝要升
好願痛

Thz...我諗可能02拖屍撈核
自己有一隻空襲妖lv10 打到7-2

裝備狗糧>核

點解81n 同63n 都係500exp

我得番一百核 完全唔夠用

空襲要幾多lv。係我就啦啦聲

2lv夠

嘩。今日老撚都肝到去先

84n 好似可以煉金

DSR-50撈極都冇 係咪冇實裝

deadline figher你好

海底撈PP-19

巴打呢度又見到你

愛中國，專打大陸game

fix左了

活動終於完 等今晚去追多兩隻空降就可以養生

撈唔到PP-19

綠裝狗糧周街跌

新手撈屍拖到自已都就變屍

終於打完

8-1n可以炸幾多場？

左路5場，右路3場？
你上兩隊衝應該4場就清曬200指令

台版有無fix?

不要問我，想試自己刷

未開

三檔輕鬆追到空降

三檔連出兩空降收手

呢期玩咗好多資 要抖抖

入左要你課資，可以去到好盡

儲定彈肝槍

有冇6電大大有位加
d電連寫書都唔夠用

462886
冇6個得9個ok 嘛？

馬高已申

加左

新手留名 岩岩玩左幾日 想問下開荒時期揀邊隻5星好？刷左fal出黎。

拎真核嘅就最好換嗰三隻霰彈
首抽其實唔駛刷 如果你堅持刷嘅話G11 AN94 AK12都Ok
前期你唔會養得起太多五星 儘量升D低星戰神
劇情送既主角記得唔好拆 之後靠Fd儘快打到4-3E嚟練槍

依加都係靠自己打到上3-6就無力，刷緊2-3/1-2升
你無講到明邊把啫係3把任揀？

我都新新地手 我個人覺得KSG/SAT8會好D
之後SAT出貨率感人 所以個人覺得SAT會好d

唔該哂

G11 AN94 AK12 三隻都怪物級輸出,
睇你見到邊個立繪興奮D咪換果隻

Kr難民

冇哂資

蠍式

點解你地班大佬咁多資,我玩左大半年次次有聖造d彈藥都變左4位數字

大佬齊槍駛乜玩聖造

玩到彈藥唔夠作戰補給

聖造失敗出得3星sg
有sat8係，係咪換saiga好過ksg?

個人喜好 我覺得ksg易出d但羽中話比我知差唔多

有愛行先

利申 我要saiga

ksg有反差萌

拖過8-1N真係返唔到轉頭

真係放電好去處

nigger

有幾好？

aug開技mg咁嘅聲好爽

終於MOD3

有指令就空襲，無空襲就zas，zas都無出mg都得，一拖四好快滿全域=造書=燒電

原來連登有少前POST

開到63你先發現

玩左成年先發現呢到有少前POST

SAME
點解之前SEARCH唔到

我隻zas 就嚟練到100...

81n解唔到綱領
02除左16哥之外仲有邊隻可以用??

聖核完左都仲有咁多資源

3改m4 ，sat8？

16哥拖屍流？
我就得g11都可以

定係打100場12
慳返啲資源打81n

睇你缺咩，缺核就點都係0-2
想要裝狗糧先去夜戰

缺資

太少白飛，想造槍燒資源都無得燒

少得過我嗎

糧同彈同你差唔多

下月簽到

玩8-1N玩到糧彈都冇哂

幾時可以逐隻補給

塊面怪怪地

簽到槍就算啦

話唔定勁呢

終於攞到AUG
即刻塞書俾佢先

8-1n 真係快靚正
炸過返唔到轉頭 拖屍又一支zas就得

8-1n係夜戰??
未開
講炸快除咗8-1n仲有邊度

終於mod3咗ar 15
下個目標係m4a1
但我唔夠核用

空降妖精太好用

都係炸返5-2n

整夠半打，活動無有怕

大佬

45星手槍差唔多練晒
有咩3星手槍值得練

(唔玩複製人)

59 cz52 hk45 謝爾久 馬卡洛夫

92式 p08 我都有練埋

玩心智升級果幾隻？

半打都太多 雖然有多都無壞

話咁快升爆左zas
要搵mg 帶

突然間諗起
少前係咪得首次獲得五星會有成就
討論區見到有人問點先算歐洲人，諗起可以五星次數除以總建造數咁計，搵成就列表先發現搵唔到自己造過幾多五星

空襲妖精要留幾多隻?

不停重覆造湯哥算唔算歐洲人

嘗試偷渡嘅非洲人

10

3-4應該暫時上限（未有圖要咁多），多左可以考慮升其中一隻上2/3星

覺得空降，嘲諷，勇士及空襲都留三隻隱陣

空襲依家6隻了
今朝第七隻

不過都係聽141講
保險d

咁多隻妖精喺全部一星？

照明都要

要留咁多隻? 依家9隻 得4隻10技左

一隻2星, 其他1星
招技太強唔捨得食

我留左5隻10技全部2星
一般兔洞應該至少雙空降走唔甩
淨低3隊放砲擊/勇士/嘲諷/盾甲之類專攻boss/其他特定敵人就差唔多

唔集中食係光環太渣?

唔同名照食?

食一隻就直接2星所以一開始平均餵左先
之後都係會集中餵高一隻

我對少前冇晒性趣 點算

棄

卡......

成日都點唔到結算個返回掣 點design架

哇屌今個月個每日禮包

咸魚得濟碎片就黎到上限

玩咗四日,依家一共有三隊三擴,想問下我依家應該開始留定啲核心準備升主力上四擴,定係升多隊三擴好？

應該集中一隊五擴

買多幾日應該9999

差idw就mod3哂
碎片一早夠 但又想留定至少3200等唔知幾時出下一批改造

等日服開服做本子指揮官

今日的兒童節

佢出果幾隻搞到唔想抽

今次兒童節係咪都預咗冇聲

唔識出聲 做乜都得

FBI

呢隻唔係bay黎咩?

肝到唔夠核

返去肝0-2

8-1N 係會玩強裝玩到無資

AN-94 終於來搵我

想問利貝羅勒係2smg3ar隊入面係唔係must
假如g11+k2咁
放隻利貝羅勒高傷啲定放隻g41

用小公主

第2/3/4隊隊呢

血包適合爆發隊伍，算係g11挂件黎，換k2去其他隊伍啦。

最後一個禮拜先有後勤綱領

唔衝3000分都無咩所謂既

今次真係 舐舐脷 99%大成功率

要肝幾耐先隻隻mod 3

Mod2去3真係食書好過 耐到痴線

你地係咪連簽到槍都升爆

真係用真核換完KSG 先重造到

有戒指會快啲
唔係你會肝到 懷疑人生

本人肝槍次序
心智>5星>4星>3星

未乾曬啲五星又會出新槍 都唔知幾時先升到3星

淨係肝上90lv 都想死

好想開按鍵精靈肝，但又怕ban ac

我唔記得用真核換人型 宜家過哂期 點算

明年請早

除左恭喜我都唔知講乜好

IWS隊無綠毛係咪唔洗諗

CMS!

PP19!

雷電

Cms仲有得蘿 要畫到幾幼先得

幼幼唔怕更怕幼

三隻都冇

冇雷電

無錢

有卡就得

04:12:00

睇個時間已經知咩槍
發現自己上左腦

其實究竟係邊條撚屌諗整5星人形呢個任
整到而家都重係得2隻

旋風閃電隊用aug頂閃電個位得唔得?

睇你隻旋風有幾主力
單純為buff旋風好似掙啲咁

cms 係咪未實裝

血統驗證

聖造幾百飛一定解到 今次有聖造算係咁

你造二百飛至少都有隻湯哥

卡姊妹可以pass, 留名睇cms同PP-19

上左skin唔會變啞就抽

啞緊 等日服出左可能好d既

整左negev bb既語音先啦

唔吸引 PASS

唔錯

無電無核路過

端午節又要去刷boss 不過今次有新槍5星rf
新成就要去咖啡廳買5set漫畫拎新3星hg
新skin卡姐入禮包 其他抽
57 live2d預定

刷boss最唔想玩 好麻煩又無野拿

有聖撈就話姐

支新狙係spas個畫師畫

Pp-19等黑卡換

Live 2D 57!

CMS大破好柒

FBI 合作活動

57大破條裙咁怪

原圖

真喺FBI上門

和諧到咁搞到唔多想課

世界級烏龜

台版用呢個ok?

要l2d就會有和諧號

計一計 齋5星差1605粒核。。。。。。。

和諧到無破咁

仲鳩過上年

阿榮

原來係官方四格個作者畫既

who

新成就直解送
要去咖啡廳買5本漫畫

咁似艦娘

Agger

買ac130漫畫送ac130槍娘

漫畫之前買咗計唔計

影相MODE

練槍練到想死

計

《少女前線》原定於2018年6月8日10:00-11:00停機進行維護工作，因故現修改為2018年6月8日16:00進行，維護完成後將會發放延遲補償。如在維護期間無法完成維護內容，開機時間將順延並另行公告。請指揮官留意最新消息，感謝大家的支持和理解。

改4點維護

幫我練埋

全心智大佬

唔中57

保底萬歲

第一個十抽 但係冇雷電

275抽先中57
300抽full set

練完就會認為 上90級其實好簡單

求和諧版大破圖

刷02定81n?

結果57反和諧大破係咩樣

無水污龜版本既大破啊

0-2 刷81n核心好不足

最衰bar 無15彈， 如果唔係拎佢帶81n 應該唔錯

132抽三個skin但係冇57
繼唔繼續課好

new player lm

hello

有8黑就等下 無就抽

買黑卡 好似抵啲

換成打boss日任了

淨打1-5算

1-8關boss?

ALL IN啦

係，普關1-8圖

509532 求friend

hg用競爭者定K5好 定有其他更好？

new SG coming......

唔知又要卡幾耐

頂

好加唔加

應該唔只一隻

應該都係345各一 不過依隻唔追住 普造都未得

wa2000已訂

練完一堆槍才發覺最大問題不是核心
而是資料

都係做返咸魚算

啱呀 最近練翻堆好多人有練但係我之前懶得練嘅槍，中級資料得翻三位數
真係要休息一陣

粒墨好淫呀

好正

又有槍賭

今日先清到位，add了。

普造畢業留名
唔知趕唔趕到100%

兩次聖造加埋成千都唔見Ak12同AN94
念住唔洗重造慢慢追 點知又整三隻來

差cms
重造一早畢左，點知就出sg
又要返入重造坑

90的確係簡單既...

M1918值唔值得mod3?
想練第二隊機霰隊 第一隊放左mg5 pk pkp
諗緊第二隊放邊3隻mg好 有冇提議?

除左打高級資料，m1918無咩用
你仲有咩mg

除左阿梅利同MG4 其他都有

hk21 m2hb 內蓋夫

就咁樣？

有無競爭者

最後終於有一隻AAAAAA

有 不過放左落另一隊機霰到

其實你唔使一隊擺滿所有連珠，日常過圖只會overkill

髮色加胸 一定係45

台服係要點樣課金？

信用卡 gift card等

我見IOS有更新寫住全新AR功能實裝 乜撚野黎

an機有申請拍照功能但無得save，搞到要cap圖

loli

每次打boss活動都越打越少

打1至6都好快既

嗚呀

不存在既鎗

7都快,2回合KO,但主坦要修一下,係8煩少少,打就打齊就熄game等第二日

打到7就算，之後加多兩場1-1，反正都唔諗住換哂啲裝飾

我打到5就算
啲打手去晒後勤
5圖70lv 仲夠打

結果新sg係2把5* 1把4*

追撚死班100%

好彩未試過100%

等兩個真核

微妙

ALL IN哂30萬資都未必有哂

重建個POOL愈黎愈大

每星期一造算啦

請問有冇人見過桐間紗路隻臭g

AA-12：22甲
酮血症
立即增加10弹链并提升攻速80%，每发子弹的击退概率提升至10%，持续8秒。
前置8s 冷却16s

FP-6：24甲
失乐园
在当前排随机架设2个盾牌，造成小范围80%伤害和击退，并降低盾牌所在格单位所受伤害30%，持续8秒。
前置10s 冷却16s

M1014：21甲
应激性暗示
提升自身伤害50%，护甲30%，持续8秒。
前置10s 冷却16s

性暗示

FP-6感覺唔錯 仲要24甲

等左咁q耐終於出M1014

人已死，有事燒紙

第26飛重造，終於出枝新5星

玩到資源咁既衰樣 得把新四星

幾檔？

一檔

廿飛連新4星sg都無 次次都係無零件

pickup 假的

無一次重造up出過貨

出左把ksg

fake 人嘅

出左M37
好過冇

新手留明
好耐之前玩左陣卡左關就無玩
唔知點入返手好
想組返隊打活動同通關先
巴打可以俾下建議我嗎?

打到邊
有啲咩

卡左6-3 夜戰唔夠裝備無點打過

1隻4擴都無。。唔識練

升隊ar smg上5擴先， 核心夠唔夠

Ar小隊

430粒..夠掛

故事送果隊?

yup

我練G41,95式,FAMAS 同TAR-21 加利貝得唔得呀
送果隊無掂過..

全AR 嘅M4A1個BUFF好似幾勁
但無盾WO..

咁集中升g41 tar同利貝先

想組多隊HG+RF
斯捷+M950A+PKK+WA2000+SVD
咁得唔得?

爆晒速，射速手槍配火力rf好啲

咁M950A/PKK轉維爾德MK2?

如果比我砌可能喺咁
wa
灰熊 維記
李 ppk?

WA Mk貓
灰 維
李

咁會唔會好D

svd唔係最強rf咩
我仲係咁練佢

mk貓姐係mk23?

依然都喺top Rf,但喺如果射速相若擺埋一齊好似會鞭屍，所以搵慢嘅錯開啲攻擊

想問下以前堆活動槍有無方法可以拎?例如復刻/重造
有個JS05 SKIN但係無把槍

等佢活動有機會有得撈
上次冬活塌縮點就有得撈JS05

照你咁講咪啫係有排等...

慢慢等啦，官方話冇一枝槍係絕版，但你撈唔撈到就係另一回事

陸服公佈打撈項目

台服都公佈左

無新sg 無cms

只差ART

日伏準備事前

我差卡姐同Art

8-1n 炸狗係咪一定要手動撤退2，5，8號位？

係擺1 4 7 8 9 位 唔會打到8位
所以唔駛撤

新登入圖係k5

勁清新

泳裝來了 究竟邊個係2d Live

成個聖撈唔洗參與都係第一次 等左咁耐出啲咁既野

想問一下, 打粽活動唔係去到1號咩? 宜家已經無粽跌?

bug
又可以等補償

k5 J死

親愛的指揮官
今(28)日停機維護後，作戰任務一至六普通戰役關卡，擊敗BOSS後無法獲得「合金棕頭」的問題，為此我們將全服發放活動期間（6月28日-7月1日)作戰任務一至六普通戰役關卡可獲取的「合金棕頭」共計240枚作為補償。

7月1日23:59 前每日通關戰役關卡7-6「重逢」、8-6「使命」擊敗BOSS仍可正常獲得「合金粽頭」

佛心佛心

唔洗肝了

已有粽派，直接畢業

搞笑

U know eat

日伏開左事前 有興趣既巴打去睇下

少女前線
銃器を萌え擬人化した、終末的な世界観を特徴とする戦略RPGとなっているスマホゲーム「少女前線」の事前登録Webサイトです。事前登録豪華キャンペーンも好評開催中

我被擊中了

立繪滿分
可惜花瓶 技能係射速40%命中90%

有無人知大約事前幾耐

幾粒鐘就4萬事前 做數定點

見到D白色字諗起呢幅圖

有冇一千個係日本人

練埋把手槍，有d想直接餵書去爆晒所有槍lv
咁就可以集中賭三把sg

唔比戒子練LV

聖撈是不存在的

2百場出斧頭, 差D上黎叫春

20萬事前送skin

嘲諷用殺傷2定激昂好?

校到邊個先就用邊個

依家果隻係激昂 咁唔浪費校準了

卡姐幾時出黎見我...

努力撈緊斧頭

每日9場1-1都懶得打

其實係咪冇放卡姐.....
撈咗幾百場都冇

100場未見斧頭 叫下春先

6-6好定6-4e好

日服事前派50核 我都好想要核....

老屎忽身上有27xx個

我重入坑得72粒 但我計過我好似仲差二千幾粒先全5擴

二百幾場6-6 都仲未見到貓耳

我中咗Bug點搞好

剩係計5星?

1.活动：加强版“坠入兔洞”限时开启，活动时间：7月5日维护后至7月19日维护前。活动期间，通过在“坠入兔洞PLUS”关卡消灭尽可能多的敌人来获取积分，积分将计入活动排行榜，活动结束后将根据您的最高积分进行结算并发放对等奖励！
排名前50%的指挥官将可获得突击步枪战术人形“AK47”的活动专属装扮“战争之王”，排名前40%的指挥官还可获得“56-1式”和“AK47”的通用专属装备。
此外，根据您的最高积分所在区间，还可在活动结束后获得包含：“采购币”、“校准点券”、“高级训练资料”在内的额外奖励。
2.新增：“灰熊MkⅤ-星夜舞会”装扮实装Live2D。

係

舊年偽夏活？

我都係差幾百核先升哂其他5星,近呢個月都係肝裝,無肝核

wtf 復刻兔洞

hea聖撈完左有hea兔洞

兩件專武都唔多想要
究竟我地夏活前推唔推得爆post

日服事前都推唔到post 睇下今次兔洞有乜新野討論

而家無新野無討論空間（我要改造呀 ），
兔洞plus應該只係加強怪，回合數同台服上次一樣，唔係持久戰了。

明明30萬事前 有幾多個係連登仔

等日服開左可能會多人 不過幾時開

無人知

兔洞plus 9回合
鐵血機場多左3個 boss血量double
敵人效能加強 但就咁望空襲機霰應該boss以外無敵

nga大佬推介4空降打王開局

nga攻略

☆冲榜大佬：
难度脚打，冲分完全完全靠脸。需要刷开局保证boss不卡怪，中间回合完全脸刷怪。根据卡怪情况适当留怪养分数，以获取尽可能高的分数奖励。本次竞争榜单难度完全不在于梯队强度而在于欧气的储备。因此可以期待更多上次榜单上没有出现过的面孔登上榜单。

所以關鍵只係在於佢roll幾多高效能鐵血比你
4空降係for沖榜用 就算冇既拎20萬都係腳打

諗起之前台服開失溫 見過人殺敵少過我但高我成萬分
想沖既記得洗乾淨塊面

上年排十幾
話說ak skin重複咗會有黑卡?

應該有
免費黑卡一張

打廿萬分拎資料算

又AK

3-6e有冇低消打法

用2隻100lv都俾迫擊砲扣血

無空降點蒜

都係頭幾round儘量搶機場
之後散開清場 冇咩技巧
冇空降20萬唔難 但幾%就唔知
今次對練度要求唔高 分數應該冇咩差距 純睇運氣

上年嘅開局 是否已經唔啱用

新手係咪可以miss左個活動
得2隊萬幾戰鬥力

建議pass 反正獎品唔吸引

終於有新改造

入去做分母

衝分要空降手撕boss，建議自己入去試試boss強度，再度開局

玩左成個月以為自己隊野成型,點知1下比人秒

nga 有攻略穩上廿萬

目標20萬 50%

50%都要20萬

入去打左場, 希望有頭50%

最後一兩日先入去玩一兩場

打定先, 睇下會唔會臨尾補多場

建議早少少打定,我上一次排名最尾果晚先打
網路大爆炸,每行一步都要load幾十秒

求雲母聽日快啲出改造圖

成個紅黑人設好靚

音符 同破滅魔斧放埋一齊

非洲人點玩

23萬6
收工

得20萬，算係咁啦
唔跌出40% is ok

已經跌到3%

我連廿萬都打唔到

rf?

布倫

3星會用幾多資料同核呢...

feel到今期改造有蠍子

係就好
本身買左一週年禮服婚埋都係雪藏

G3

完全唔明點解日伏要測試 隻game都係copy過去 最多咪測連線server?

冇人玩就摺左佢

50萬事前又唔會無既 分分鐘多過台伏

我都覺得會多過台服 尤其是日本手機game愈出愈伏 又極快收皮 勁多短線半年game

難得終於唔再係艦而係槍
隔咗年幾成個系統又比較完善
應該都打得入日本可以有本子睇

點解又話有補償？

睇到艦B既情況
真係好期待

過去要再練過
D聯動會唔會有機會

話說係唔係有入過石個d會每人派番隻fal
係我就變核

抽齊L2D表示不了，要由頭再肝過

快d出

日任整到都係核啦

昨日的sv98

fb抽獎送acghk飛

近排打返魔方行動,發覺呢個活笮撈槍都幾麻煩

近排打返魔方行動,發覺呢個活動撈槍都幾麻煩

最後竟然係可樂改造
5星火號再加技二

複製人大軍

好似浪費咗嗰翻身機會咁，明明本身唔渣

有妖精都覺得麻煩，果時仲要冇

不過果陣既手槍技能開場cd只有2-4秒...

競爭者....

唔明

貼錯圖

搵boss好鬼煩,好彩夠好運撈晒

巴打們覺得我最高戰力係點砌好？

仆街又黎被點贊任，我啲fd死鳩曬喇

i know that feel

100造出唔齊5隻5星

我仲在生架

我係活人求個位

btw會唔會有聖造
非州人無聖造唔會齊5星

你咩id......

31914

加了。

謝謝

你要打兔洞？仲可以再練下先入

11+血包+g41+ro+45（血包技能唔滿既換可樂，建議你快啲5x左血包佢）
svd+g28+維爾德+熊+綠
wa+m14+ppk+馬卡+競爭者
春田+t5000+fn57+mk23+noel

t91+tar21+416+g36c+pp19（無5x就換v）
fal+95+9a91+v衝（上面用左就上湯哥）+索米
fnc+閃電+561+sr3+9

1sg+2mg+hg+其他輸出（自己研究，可以2sg但唔好3mg，落太多係兔洞輸出過剩）

AR練得唔夠闊（夜戰/榴彈為主），所以配出黎未必好，你可以自改但唔好合埋榴彈輸出係同一隊。
最後唔好用空降殺王，你只用黎佔無王機場（右下）。

THX 巴打, 用黎打主線咋

推圖打王咁唔好上榴彈AR，除非圖裡面好多飛機。

61/100
1/5

做2400算
唔洗解100白紙又唔洗解血統

100/100
2/5
仲要全部機槍式

講運氣既排名唔適合非洲人玩

申左

Added

47造就解完5星

想問下失溫症1-4 d砲有冇掉落? 上網睇話有但係我打極都冇野出

有冇人加我好友 545901

added

馬高申咗

獵豹

泳裝呢屌

棄左驚路過

日本版要叫公仔(娃娃?)前線

陳年恩怨

我...不行了

睇墨認槍

終於捨得放出黎

有排肝
幾時先肝得完

有冇人貼過

聽日會唔會公怖埋另外兩枝

賭咗廿萬資，終於做到哩枝

你不是還有魔法卡嗎

G3必升，布倫等掃雷兵報告

唔是仲有可樂咩

1.活动：“作战经验1.5倍UP”，活动期间，战役作战经验提升至1.5倍，包含自律作战所获得的经验。活动时间：7月21日00:00至7月29日23:59:59。

突然聖肝
應該好快可以mod3哂

...有冇聖造
今日玩咗140飛先齊5星

估唔到咁快俾機會我去全部120lv 佢地...

第1次打 應該都ok

呢隻早就100lv

沒有不mod的理由